著名電台DJ森美原來都好似係利迷

仲同埋沙拿合照

個個木斯淋都係咁既樣架啦

邊撚到似

不如話係網絡男神笑波子

有眼耳口鼻

傻閪

點解沙拿成日拎野笠頭 佢又唔係女人

似劉浩龍多啲

驗眼啦

唔係王大陸黎既咩？

森美